個機票lucky draw係咪真?

有無清抽到?

去旅行之餘, 請大家唔好忘記
五大訴求, 缺一不可

賣港國泰呃你資料做推廣姐

242526 有冇人會去AI啊~組團